今日討論籃波既都係猁撚

砌完拉隊生豬肉想轉移視線

你講乜撚野呀
九唔搭八咁

字都唔撚識？